# Udacity - Developing Android Apps with Kotlin


### Ementa

  - [LESSON 1](#lesson-1)
  - [LESSON 2](#lesson-2)
  - [LESSON 3](#lesson-3)
  - [LESSON 4](#lesson-4)
  - [LESSON 5](#lesson-5)
  - [LESSON 6](#lesson-6)
  - [LESSON 7](#lesson-7)
  - [LESSON 8](#lesson-8)
  - [LESSON 9](#lesson-9)
  - [LESSON 10](#lesson-10)




## LESSON 1

[Dice Roller Project](https://gitlab.com/google96/udacity-developing-android-apps-with-kotlin/-/tree/main/DiceRoller)

### 9 - Anatomia do aplicativo Principal
```batch
|--\app
  |--\manifests
     |-- AndroidManifest.xml
```
- AndroidManifest.xml -> Este arquivo inclui detalhes essenciais sobre nosso aplicativo que o sistema operacional precisa saber para realmente poder executar seu aplicativo.

## LESSON 2

## LESSON 3
## LESSON 4

## LESSON 5
## LESSON 6

## LESSON 7
## LESSON 8

## LESSON 9
## LESSON 10
